呢度有沒有人讀過/讀緊real estate (finance/investment)/GP surveying

如題............

小弟之前報過HKU/POLYU 相關MASTER, 但fail 了。